% LaTeX resume using res.cls
%\XeTeXinputencoding "GB2312"
\documentclass[line,margin]{res}
\usepackage{xeCJK}
\setCJKmainfont{STHeiti}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{helvetica} % uses helvetica postscript font (download helvetica.sty)
%\usepackage{newcent}   % uses new century schoolbook postscript font

\begin{document}

\name{王道远}
% \address used twice to have two lines of address
\address{联系电话:\sl 15216861267}
\address{E-mail:\sl me@daoyuan.wang}


\begin{resume}

%\section{目标}       希望能在计算机领域里从事应用开发，框架设计以及信息处理的相关工作。


\section{教育经历} {\sl 何志均班} 计算机科学与技术, 浙江大学, 本科 \hfill 2009/08 至 2013/06\\
                % \sl will be bold italic in New Century Schoolbook (or
	        % any postscript font) and just slanted in
		% Computer Modern (default) font
                总GPA $86/100$\\
                获浙江大学2011-2012学年三好学生称号\\
                获学士学位，何志均荣誉证书\\
              % Concentration: Computer Science \\
              % Minor: Management

\section{计算机技能} {$\diamond$ \sl 编程语言和办公软件:} C/C++, C\#, JAVA, Scala, PHP, PL/SQL, MSSQL, MySQL, BASIC, Assembly, JavaScript, Linux Shell, Windows Shell, Verilog HDL, Matlab, OpenCV, OpenGL, OpenMP, \LaTeX, MS Office. \\
                {$\diamond$ \sl 操作系统:} Windows, Linux.

\section{项目经历} {\sl 基于Windows的时间管理系统} \hfill 2011/09 至 2012/05 \\
                一个用来记录用户使用电脑用途时间百分比的软件，并能生成相关报告，及时反馈。
                 \begin{itemize}  \itemsep -2pt % reduce space between items
                 \item 使用Windows API收集数据，使用MySQL存储数据.
                 \item 使用C++编写.
                 \end{itemize}

                {\sl C-Minus 编译器} \hfill        2012/06 \\
                编译系统设计课程程序。
                  \begin{itemize}
                   \item 生成用于Nasm的32位x86汇编.
                   \item 与另外两人合作，负责代码生成部分.
                   \end{itemize}
                {\sl TAS} \hfill        2012/09 至 2012/12\\
                云端视频转码平台。
                  \begin{itemize}
                   \item $\textrm{Intel}^{\textregistered}$ SWPC China 2012第二名项目.
                   \item 部署在亚马逊S3上.
                   \end{itemize}
                   
                {\sl Project Panthera ASE} \hfill            2013/07 至 2014/02 \\
                基于Hive的PL/SQL接口实现与性能优化。
                 \begin{itemize}  \itemsep -2pt %reduce space between items
                 \item 和其他两人合作完成,源码可
                     在\href{https://github.com/intel-hadoop/project-panthera}{Github}上找到.
                 \item $\textrm{Intel}^{\textregistered}$ Distribution for Hadoop(\sl IDH)的组成部分之一.
                 \end{itemize}

                {\sl HiBench} \hfill        2014/03 至 2014/12 \\
                HiBench是一个大数据测试工具套件。
                  \begin{itemize}
                   \item 开源在\href{https://github.com/intel-hadoop/HiBench}{Github}.
                   \item 主导发布了HiBench 3.0, 增加了MRv2支持。
                   \item 支持来自全球的用户。
                   \end{itemize}

                {\sl Apache Spark} \hfill        2014/04 至今\\
                Apache Spark$^{\textrm{TM}}$是一个快速的大数据通用计算引擎。
                  \begin{itemize}
                   \item Apache顶级项目。
                   \item 社区资深贡献者，主要关注Spark SQL模块。
                   \end{itemize}

\section{外语考试}
\begin{tabular}{p{0.4\textwidth}p{0.2\textwidth}p{0.3\textwidth}}
%\hline
{\sl CET-4} &{$572$} &{\hfill 2009/12}\\
{\sl CET-6} &{$580$} &{\hfill 2012/06}\\
{\sl TOEFL-iBT} &{$95$} &{\hfill 2012/05}
%\hline
\end{tabular}
\section{获奖}
            第11届浙江大学大学生程序设计竞赛三等奖（总第19名）.\\
            第12届浙江大学大学生程序设计竞赛三等奖（总第10名）.

\section{科研与工作\\经历}
            \begin{itemize}
            \item 本科期间在\href{http://give.zju.edu.cn}{数字媒体处理与企业智能计算实验室}从事
                关于三维呈现与交互方面的工作。
            \item 2012年9月至2013年2月在Intel亚太研发中心实习。
            \item 2013年7月起在Intel亚太研发有限公司软件与服务事业部云基础架构组工作，关注Hadoop/Spark以及相关项目。
            \end{itemize}

\section{翻译著作}
            {\sl Spark快速大数据分析} (Learning Spark: Lightning-fast Data Analysis中文版) \hfill O'Reilly

\section{演讲}
            {\sl Spark应用GC调优} \hfill QCon上海 2015, 2015年10月\\

\section{其它}
	Github: \href{https://github.com/adrian-wang}{https://github.com/adrian-wang}
\end{resume}
\end{document}







